有睇西九補選論壇嘅可唔可以入一入嚟

先利申我知道自己關注得政事唔夠多 呢排終於忙完會努力惡補 身邊冇人關注所以上嚟問下

我係九龍西區選民 啱啱滿歲數第一次投票
今日睇完港台個西九區補選
未睇之前本身已經好奇點解會出民主派兩大元老 係咪有咩誤會
之後睇馮檢基基哥係咁不滿李卓人 似乎有內亂
咁我於是上網睇翻做下research
發現啲人一時又傳基哥係建制B隊 一時又話李卓人係欽點空降九龍西
泛民主派內亂到我依家分唔清到底投指定候選人李卓人定係好似眾叛親離嘅基哥

喺忽視只會係咁講美孚新邨無咩料到嘅曾麗文嘅前提下，唔想「欣為你」當選應該投邊個有勝算？
到底基哥真係變節定只係真心膠？

真心求解答

push 唔想鳩投但係真係睇唔透

係變節又點真心膠又點
點選都係咖哩味屎 屎味咖哩

update 你
照定義黎立法會係做呢D

但係有班唔係靠選既功能組別垃圾係度污染個立法會
拎住百幾萬票既果班 係立法會入面唔夠廿幾萬票果班投票

所以而家立法會只係一個千幾萬budget 既位
選黎係為左個千幾萬 無其他意義

投李卓仁

咁有冇lesser evil 嘅說法
都係唔想投一個陳凱欣入去 真係屎味嘅屎

雖然建制已經過半數
但係我唔知點解覺得呢票始終都係要投正確嘅一票
我都唔知自己堅持緊咩

立法會咁無意義, 但係都要投, 因為果千幾萬都係錢黎

ching對今次選舉有冇咩睇法

投中聯辦對家
邊個唔洗理
就算果條友殺人強姦都好過投中聯辦

我18歲第一次投已經係咁

中聯辦對家 有兩個喎

google 文匯 + 侯選人名字 就知中聯辦想點

識玩了，基哥bye

成個post都冇出現過伍凱迪
btw,呢個年頭仲投泛民

你睇下呢班泛民係立法會嘅投票往績
一時又話去左日本，一時又話㩒錯制
再唔係就棄權
仲講乜鬼野關鍵一席呀

仲有呢個李卓人
從冇解釋過點解當年點解會支持港珠澳大橋撥款
同埋支持外傭有居港權

你一問佢呢啲話題佢就轉移視線

投伍迪希

大佬伍生又撐23條又反港獨點投得落 根本係建制嚟

唔投泛民仲可以做咩

我都覺得佢呢兩個point好轉移視線 係呢方面只係好過陳凱欣少少
所以先糾結應該投邊個

咁就不了，sorry

馮檢基其實已經唔係泛民黎架啦
五害選其輕囉

佢起碼係深水埗做足30幾年地區工作
反而俾空降嘅李卓人話佢出黎票
真係唔知邊個邊個啦

睇個勢基哥又想做中間超人(？)
其實我作爲深水埗人都對基哥幾有感情
今次分分鐘55分.....
搞唔掂呀

咁你又唔講埋16年基哥無啦啦空降過去新界西'界'9李卓人

馮檢基喺深水埗幾廿年 上次planb已經比豬閪迪威脅下退出
今次就俾人屈唔係民主派

李卓人喺無綫論壇話只係支持賓賓打官司唔撐佢地勝訴都得
港豬噢就砌詞話只係反超支
咁仲有人信佢係反明日大嶼咩
講講下佢可能只係反填海超支都唔定
只要個項目冇超支 使幾千億都冇問題啦
黃絲泛民傻快啲駁鳩我啦